專鍾意埋啲醜樣嘅嘢

醜樣真係好得意.....

真係好得意...

我都好醜樣

hd2

第一張係咪習敗敗

愈醜愈可愛

點解可以咁得意....

點解會生到咁得意天啊

我驚你愛上我.......

同您個樣一樣

睇到起哂雞皮

邊個夠你慘...

我想似八哥

level1..

推 好得意！

你個名....

>>>
follow佢！

第一張有啲嚇親，之後越睇越得意

好得意啊勁想有公仔出攬吓佢哋

吼好得222222

我見到佢哋口擘擘想隊隻手質死佢

漲卜卜好想鏈佢哋

一用力就咇晒出嚟再大大力揸爆wuar不得了

我都漲卜卜😳

一定好in un
係咁搓佢

鏈你

我下邊愈鏈愈漲！

到底見到得意嘢好肉緊想大力揸爆係得意定太樣衰唔想見到

張張都好似muah咁

好似講緊痾牙痾牙

呢個都好正 我睇咗2晚...

依個

我想肉緊你

收咗佢？收咗佢🥺

收埋係心口袋仔💌

cls隻隻都bbg咁

咁你應該會鍾意我

🥺我係你個守護神

笑咗勁耐

人除外...

保佑我🙏🏼

男朋友呢？ 我都好醜樣

我衰咗😢你要叻埋我嗰份🚬😡

自貼thx~^.^

勇武好無

屌你quote完我忍唔至係咁望青蘋唔啊唔啊

我願意上前為你撐子彈
唔願意食檸檬

好撚得意佢哋真係 最鍾意尖椒

🥺咸4咗😭😭😭

鐘意你之前icon粒橙

eo原來有肥仔

睇睇下last有啲似kol

好想鏈撚爆佢地

同我玩依個

真係痴撚線

開頭果啲幾得意
後尾果啲睇到我鳩都縮

呵呵

又搞笑又得意

你咁自戀既？

笑到抽搐

咁姐係鍾意我

恐怖谷

唔包括人

咩嚟。。？

第一個好有帝王之相，笑死

第一張好多粒粒 想嘔=.=

我個face來TvT...

恐佈谷理論

簡單黎講就係D野似人又唔似人會好恐佈

很似你

人仲恐怖...

我靚囉唔該

好撚得意啊屌你老祖！！

又真係幾得意！叫咩名？

jellygummies cool3dworld

好想食嘢..........

我睇完佢啲嘢食都有同感

但睇真啲又想笑

點解個texture可以整到咁 好想摔到吱吱聲

好似細個煮傻仔啲假餸

嗰啲無心一大力會love 依啲好內涵可以揸爆

如果個餡係好似cream吉屎就

大階！！！！！！

好想壓

請唔好搵本人做靈感呃錢🙏🏻🤮我謝謝你

真係似睇咗你個pist

肥桃一啲都唔撚得意啊！！！

加密啦傻子

why

唔想俾人見到我地嘅秘密...

收皮

原來你想公開

我有老公